我懷疑我痴咗線

無女同我講嘢，就搵Siri講

Ok

你可以去遊客區, 等女問你路

無事喎, Siri 起碼係女聲, 你搵男人講就可能會.

我成日同左手傾計